賓科士打哭喪區

17分鐘失5粒

証明愛狗幾撚廢

波台三大廢龍 賓科 祖嚇 jxx

幫阿仙奴報左牛 唔洗講多謝

三大廢鋒呢

諗起以前校隊個龍比人入17球

廢鋒 milk m子 鳩美斯

波台三大垃圾
Nben 蓋清 diego costa

2和b

三大短j
2和b 牙古路 連迪洛夫

CLS

羅辛奴

你終於上水啦咩 垃圾

好撚慘

後防問題
唔計

會唔會10比0架

Nben

笑賓科不如笑阿狗被屈仔射31次

神救

Nben = 蓋清

真係bot嚟

賓科應該踢曼城啦講真

超越九粒達

6粒

人都死左

就快啦就快啦，依家都係講緊差兩三球

笑乜撚野

鏝好陰毒
換走晒啲後防三叉戟繼續攻

不如出高美斯

刷晒數據

山西豆腐隊

8粒

250 dum緊春冇得刷

炒夠10球啦 還掂都係

頭寒啦
唔踢啦

殺夠十人....

仲哭緊

車仔都豬6粒啦

jer夠未呀 上季既事重講
你唔講歐霸比私地炒3球 英超又騎住你

我跟路哥撐曼城

入曼城狗竇留個言做證？

城區#867

三大廢中堅

連迪洛夫 馬馬度沙高 N_Ben

Maguire呢

屌你又25

打錯

無牙泰, 輸左20粒

真

華哥

九粒達呢?

佢是咪高登連登都無上了

廢龍

想像唔到阿狗點打曼城

今次真係要屈服

仲有史迪基倫堡